《Assassin's Creed Odyssey》大型劇情內容「第一把袖劍的傳承」12 月 5 日冒險展開！！

Ubisoft 今（28）日宣布，《刺客教條：奧德賽》第一個上市後大型劇情內容「第一把袖劍的傳承」第一集「全面獵殺」將在 12 月 5 日於 PS4、Xbox One 和 PC 平台登場。在「第一把袖劍的傳承」裡，玩家將延續他們的希臘冒險旅程，並遇見第一位使用刺客袖劍的傳奇人物大流士。

隨著「全面獵殺」的故事展開，玩家將發現大流士是敵是友、遇見新角色、參與扣人心弦的海戰、迎戰強大的新敵人，並且揭開《刺客教條》世界令人意想不到的真相。

全文：

「第一把袖劍的傳承」將透過玩家與各式各樣角色建立起的關係，以及他們在遊戲過程中所做的決定，繼續把玩家的選擇擺在第一順位。在「第一把袖劍的傳承」裡，玩家也可以自訂新裝備以及掌握新的特殊能力，並在希臘四處征戰，於陸地和海上展開激烈戰鬥，延續他們的冒險旅程並成為真正的傳奇英雄。

緊接著 12 月 5 日推出的「全面獵殺」，第一個大型劇情內容的第二集「暗影後裔」和第三集「血脈」將於 2019 年初在 PS4、Xbox One 和 PC 平台推出。

Ubisoft 指出，《刺客教條：奧德賽》上市後內容計畫為該系列有史以來規模最大也最有雄心壯志的計畫，而「第一把袖劍的傳承」的推出，只不過是為想在古希臘世界體驗更多新內容的玩家開啟冒險序章。擁有 Season Pass 資格的玩家將可享受兩個大型分集式劇情內容：「第一把袖劍的傳承」和「亞特蘭提斯之命運」。這些玩家可以在新一集劇情內容推出時立刻遊玩，也可以等到所有集數全部推出後一次體驗完整的史詩冒險。Season Pass 也包含將在 2019 年 3 月推出的《刺客教條 3 重製版》以及《刺客教條：自由使命 重製版》。

「第一把袖劍的傳承」大型劇情內容除包含在售價港幣 274 元的《刺客教條：奧德賽》Season Pass 中，也可以花港幣 171 元單獨購買；已擁有 Season Pass 資格或《刺客教條：奧德賽》黃金版、終極版的玩家將可於 12 月 5 日下載遊玩。

捨得收皮未

唔識貨

正
睇黎ubi真係想真搞好依隻game
呢d先叫做真正既DLC等你就算玩完隻game
都可以繼續玩落去

未玩過呢集，想問呢集係咪一開始到完都沒袖劍用？去到呢個DLC先有？

由origins開始已經當佢reboot左成個系列

希望d任務唔好重覆又重覆

等佢出哂兩個dlc 先一次過玩

有冇人知三代重製用邊個系統

由起源開始唔係唔好玩
單論隻game係唔錯既
但都唔係刺客啦
淨係死攬住個名賺剌客fans錢

上代origin 已經冇啦

分分鐘真係會
睇佢條現代線就聞到浸味

點解咁多人話唔係刺客 根本origin同odyssey個時間線都未有兄弟會 想點刺法 on9
origin完個時先啱啱成立無名者

公道d 講，睇返個time line 先，文明時間都唔同，袖劍都未識發明，而家odyssey 仲係講緊斯巴達時期，古希臘，刺客聯盟都未成立，成立時間睇返第一集好似以色到冇記錯既話！

咁啲人要反隻game都冇計 ，應該話連正史assassin係點做野都未知

D人咪就係話佢再係origin時間線之前出隻驚on9囉
掛住刺客個名, 你出隻真係sparta驚仲好玩啦!

亞洲又唔整啦, 出到無咩好出, 整隻cyberpunk刺客好過啦屌!

係咪要切手指

係手背出刃就應該唔洗

debug 好D同埋 set 好D AI先啦，基本野都未做好都吹奏 侮辱咗其他 game

其實佢肯改到D兵仔夜晚訓教果陣係一定秒殺都已經會正好多

On9
即係等於三國無雙出三國以前既朝代
無三國
啲人話都唔係三國黎
你話個時間線都未有三國 想點三國法
仲話人on9